請積極反對財政預算案 派唔到一萬班藍屍狗都唔會好過

食左呢粒毒糖=

送錢比黑警使
比林鄭用錢蓋住藍屍把口

反唔反對都好 班無腦藍屍都係會投民賤聯
反對左起碼佢地都拎唔到呢一萬收佢地皮

最緊要黑警一齊收皮！

我願意攬炒
拎錢去旅行做港豬 不了 為五倒米折腰

我要攬炒

黑警死全家

唔好再二元對立 仲有救架
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

that's fine

總言之而家個預算案一定要否決